bse jj 請入

今年23歲 翻緊飲食 一事無成 嚟緊想報bse學徒 但dse數學又淨係得1 又係文科仔 聽人講啲野又好難 想問下咁樣入去讀會唔會等於自殺

咪玩 得level1讀bse簡直係無可能

數學拎1讀工程

bs啲野on9都識啦

水喉匠應該得

讀Bsex 就有可能

咁building studies有冇機?

數學得一都讀到嘅engine科我諗得surveying

DSE數學2 IVE 順利畢業

學徒姐 ok既
你話讀hd果d就蚊d
報啦

選修讀咩

間學校收你 都無公司請你
英文又唔識 數又唔識計

兩科差好遠喎c hing

多謝各位巴絲們嘅解答

有可能wow
bse 的垃圾數黎

有手有腳有生命跡象都畢到業

pass一定無問題
bse啲數

ive考試比晒貼士唔難大學就難啦

關咩事ive果班大把得幾分

ive果班數學有幾勁呀

貼士記熟畢業冇難度

認真答，讀bse

唔好讀乜鳩building studies

如果讀pt bse 係咪易好多? 加上我之前讀過design hd 應該可以drop 中英全人所以應該輕鬆好多 唉 盡力試下...

你都識講ive俾哂tips入去背 咁讀嚟做乜
樓主係真係想學嘢喎

想學咪學。學完考試肥有咩用？

你都讀過hd都知畢業好易